下星期一倒數迎接崇禎三百九十二年

之前同佢慶祝登基300年嗰陣佢仲好精神，唔知依家點呢

屌你老母你活喺古代？

而家中華人民共和國建國70週年喎

臭狗

我大明朝呀

人地日本萬世一系
哀我大明，哀我主上
大明朝係被滿洲人篡奪嫁
那天殺的吳三桂，主上逃至安南仍不肯放過
把永曆帝趕盡殺絕
身為一個有血性的人，理當把滿洲人趕出中原，驅至大漠
孔曰成仁，孟曰取義，唯其義盡，所以仁至，讀聖賢書，所學何事？
你這樣怎對得住列祖列宗、枉讀聖賢書啊

準備支爆